辛灝年：香港的前途是在和大陸人民建立反共聯合戰線

Now is the time

一針見血
真正愛國有腦知識份子辛先生

呢個教授好撚堅嫁

大陸既野關我撚事咩做護旗手啦仆街

手足堅持多陣等美國出手迫中共放手先
香港有民選政府改曬政制先有下場戲唱

掉那媽 廣東獨立

獨立是不可能的，不承認自己係中國人係無知的，推翻暴政靠的是人民力量，不只是香港，而是全國的人民，我們革命推倒的是政權，而不是國家，有多少人明白這簡單的道理

On9
唔明既係你地

好好彩
出親黎合法遊行既時候
有班中年佬大叫港獨口號
係冇人跟住叫
根本由頭到尾都係大陸屈9我地要港獨

我地唔討厭中國
我地係討厭操控中國既政權

請share

社會主義就係社會主義 冇一樣中國特式既社會主義
同樣 理性冇分香港式㗎 理性就係理性 唔通又有國際式既理性？

香港式既反義/近義詞唔係國際式
亦唔需要搵出除左香港式仲有乜野式

重點強調香港式
係因為香港人一直以黎俾人感覺係理智
唔係生番

香港式一詞係呢度
係用黎強調
香港人一貫既理性抗爭

大陸人民大多數係低智商/貪生怕死之徒
點解要幫佢地先 以怨報德嘅蝗蟲
根本佢地血統就係只配做奴隸
民主冇佢地份！太高level唔適用於佢地身上！

我唔知其他人 張圖係幾好 但我一睇到香港式理性就有負面感受
我只聯想到中國特色社會主義，只係另一個極權主義
見到香港式既理性，我不得不擔憂，會唔會同樣偏離左真正既理性？

沉得好快 推

以正視聽 要拉攏既係有意反共既中國人
其他愛黨撚 我理得你死
實際上 要佢地係內地地區反抗 難過登月球
所以要引佢地南下 一齊以香港做基地
但係打住「打倒共產黨」既旗幟 而並非港獨！

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

係好堅, 佢堅反共

點堅

共狗引到我地鬼打鬼，點解我地唔可以對佢地都咁？
我知 內地發聲既成本大好多
所以我地要諗計 等中國內反共聲音可以得以彰顯
令佢地內部都失守先

推

同意旗號上可以唔用港獨，聯合疆藏台、中國維權人士，推翻北京極權，明明就係一國兩制民主回歸派同港獨派嘅公因數

但你哋覺得一國兩制派，有膽執行自己口中嘅民主回歸？抽少日後腳已經偷笑

以大陸人只睇錢愛面子既質素， 推翻中共一樣會有中共2.0出黎， 自己都未搞掂去理13億人， 仲要未計中共2.0 3.0 4.0出現既可能性， 要唔知幾多個十年先真正民主

Push

Pish

Bro, 一步一步黎
羅馬都非一日建成
以家係爭取最大成功率 達到階段目標
再下一步就太多變數

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

辛灝年台大演講答聽眾提問（上）

Q: 台灣和香港近年來都有「去中國」及「逢中必反」的逆流，尤其年輕一代在地成長，對中國沒感情。這個逆流如何扭轉？另外兩岸深化交流，民國的影響力還不能在大陸生根。近年來反對兩岸交流的運動，假公民之命而行「去中國化」之實，反而為台灣帶來危險。請給台灣政治人物以建議，如何在「在地化」的情況下穩住台灣，保存台灣的競爭力，進而影響大陸？

A: 一片好心，我是這樣想的：對待台灣所出現的問題，特別是近年來香港出現的問題，其實我們大陸人心裡有數。為什麼？不論共產黨統治到哪裡，哪裡的人民都不高興，這是一。它限制了你的自由，不給你民主。香港這個地方，在英國的殖民統治之下，它有自由，沒民主。它不是沒有自由，它有自由，但是沒有民主。那麼終於回來了，回錯了地方，回到了中華人民共和國。那麼中華人民共和國回給它民主嗎？那當然不會。十幾年下來了，大家想一想看，香港的民主是越來越沒有希望了，自由也越來越少了。香港的媒體都在自律自己，稍有突破共產黨就棍棒交加，甚至於使出種種下流的手段，連暗殺都有。這種狀況下，香港人民能不反對嗎？能不想追求香港獨立嗎？這都是中共惹的禍。

所以很多的朋友不理解香港的「佔中運動」，不知道「佔中運動」的本質是什麼。「佔中運動」是幹什麼的？大家都知道，爭「普選」。「普選」的前提是什麼？是「民權」。人民沒有權，怎麼去「普選」呢？不是「人權」，是「民權」。在西方，在台灣，我們要「人權」，因為「民權」已經有了，就是如何用「民權」，用憲政，來保護我們的「人權」。在專制的國家要的是「民權」，因為「民權」是「專權」的對立面。「專權」無限擴張，「民權」就完全消失。人民沒有了「民權」，連講話的權利都沒有了，什麼的權利都談不上。而「民權」的第一個要素是什麼？就是「選舉權」。

香港人民要「普選」，就是爭取自己要擁有「民權」，這才是「佔中運動」的本質意義所在。所以理解了這一點，就理解了「佔中運動」的本質。我們對香港人民充滿同情。充滿同情。但是大家相信，只要大陸的變局一旦發生，香港的問題就會迎刃而解。

所以我剛才說了一句話，他回歸回錯了。我曾經在一個電視台採訪的時候，我就說過一句話。我說香港一九九七年不是回歸中華人民共和國，而是回歸中華民國，哪怕是今天晚上才回歸，明天早上就能「普選」了，對不對？因爲台灣是民主的嘛。對不對？他回錯了。沒辦法，歷史的誤會。

⋯⋯

我的想法是，我們大家就把它看成是，在中共專制統治的威脅之下，我們的境內的邊疆民族，和我們可愛的台灣，有一些人，他們實在不願意被中共統進去，而產生的一種絕望的悲鳴。我們就這樣理解他們。如果有一天，大陸光復了，大陸民主了，他們還要這樣說，還要這樣做，大陸人民的感情也就對你死絕了。

推翻中共係你同我係全世界都希望嘅野
對我地都係有利

首先d大陸人跟本話唔到事， 搞個天安門集會咪又係做場自己都唔信既show, 有腦既一早去外國或者沉默等機會， 冇腦既講咩就信咩， 係微博打飛機

我覺得要搞清楚先後， 係中共倒台再大陸人反， 定大陸人先反

如果你覺得係後者， 你要明日主要目標係以人身不在國內的前提下打倒人類歷史中最大型既維穩機器

我地人唔夠多， 錢唔夠多， 要打爆呢部機唯一方法先要打爆中共既資金， 只要支那冇錢， 班五毛就會罷工， 到時假新聞減少真相就會開始大白， 從而達到全民反共既目標

push

呢個教授係真·愛國者，睇佢呢條片串9個大陸閪真係好正

啱 連結最大既力量同共識 推冧左中共先 其他既事之後再算

我都追求香港獨立
但理性D諗
依家情況我地係要盡可能提高勝率

搞咁多野最後都係覺得泛民條路先啱 都係要返返去飯民路線 證明泛民既思想路線幾咁深謀遠慮

將革命思想推到大陸先系上策！

最終解決方案要中共倒台

敵人既敵人是朋友

呢段片好出名，不如係尖沙咀播

用返中国嘅人說服返中国

暫時嚟講中共冇錢難過感染人心好多 或者咁講走得嗰班其實都喺幫得就幫 但依家喺一個好機會一齊做低佢 而且五毛喺針對網絡言論 但現實生活中冇網絡大陸人一樣俾好多官媒喉舌各大電視台洗腦

而且我哋所睇到嘅盲撐大部分喺河蟹後留低嘅五毛 好多人有意見都俾人block咗 其實唔少人支持香港wor 你搵返有幾個巴打cap到嘅微博comments就知

香港人無論文化，語言同文字都同支那唔同
獨立有乜問題

唔識野唔怪你

呢d先係中國人，有正氣，如果共產黨同大陸係多呢d人香港人都唔介意回歸啦講真

段片好正

send畀班5毛睇下

明居正都講到出口，台灣連結香港，用驅逐馬列，恢復中華為口號，去除共產黨統治正當性只要令中國內亂，香港可以依靠美國獨立。

反共成功未搞獨立公投囉 係咪先

證明左幾年前本土思潮興起 班飯民都係堅持路線 係幾咁啱

冇地方想將主權移交畀一個比自己經濟/人權差既地方

你個諗法似係開明專制(?)

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰篇文好入到佢哋心 推!!!

本土優先唔等於排外，而且飯民得個講字

推上去

你咪能on9 輸出革命先係最有用對抗極權共產統治

即係咁， 多唔多人真心撐冇人知， 亦都控制唔到， 我地可以隔空做野， 但文宣一定唔夠佢快

不過只要我地用vpn或者外國巴打不斷開微博qq知乎等等加重五毛workload, 除左多左加班燒維穩費同間接令真心comment壽命延長都係一條戰線黎

錯唔晒，但係香港自身難保啦，香港的前途是和在美國人民建立反共聯盟

呢到係香港，可以用google架

短時間唔會同中國大陸行返一齊
因為大陸人已經比支共洗曬腦 下一代先有機會

想同你傾吓偈得唔得先

你自己香港都未搞得店 搞中國？
知唔知中國資訊係點流通
以宜家情況 除非有極大規模天災啦
大陸都唔會有革命既一日
反共聯合 比你同上面反到幾多人先
一萬？一百萬？一千萬人？
中共話少左呢一千萬人都wfc啦
仲有大陸人宜家咁恨香港
咪玩啦 專心搞香港好過啦
趁香港仲有戰略意義

屌，大中華膠建設民主中國死灰復燃
呢樣野害咗香港三十年，可唔可以唔好再害下一代？

民主就係自己有權決定自己命運
連呢個基本道理都唔明
講咩民主
收皮啦

堅到連香港入境處都禁止佢入境

全中!!! 其實醒咗嘅人喺好難瞓返 加上喱個時勢大陸真喺又天災又人禍 當局唔搞民生一味維穩 依家有班護旗手仲屌返轉頭話難怪香港要示威爭取人權 所以動之以情喺好易令佢地感同身受 但前提喺我地要先撇開個獨字 喱個喺手段

而家運動係高潮， 中共都愈黎愈急，相信9月前可以睇到大方向既成敗， 最遲必定係十一前

道理你有，但前線日日出， 和理非日日睇post分析又集會基本上除左外國巴打都未必有咁多心力分出黎

盡做 對和理非而言 我認為文宣喺大方向

就算迫到大陸放棄香港
都要支援大陸反賊
中國不亂 香港不好

新中國首都

文宣!!!

Be water喇 我同你都可以喺泛民㗎 旗號嚟㗎啫

佢既wiki

突破盲腸！我今日開始就好好諗吓轉去一國兩制派！

大家唔好唔記得天琦當年為咗入到個體制都執生 我哋點解唔得

支持一國兩制！推翻北京極權！

nonono 對住冇腦生物 切忌開門見山 要好似棉花糖咁易入口 死咗都唔知咩事

支持全面落實一國兩制 尊重和平愛港示威遊行

之後喺

反對暴力港獨示威 支持政府回應合法合情訴求

再唔回應

政府無能 惹起民憤

要知道佢哋大多都喺冇邏輯生物 只要句嘢好似有小小道理就照單全收 所以官腔對佢哋嚟講喺好奏效

再落去就慢慢發揮喇 洗腦都要循序漸進㗎

最緊要佢愈亂愈好，唔得閒搞香港

低智撚唔撚明就收皮啦

同意 我覺得推翻極權建立民主仲易過港獨 港獨真係無人幫 又無自己既軍隊 你搞全國革命會多好撚多同路人

推 多d人討論下
加重中共面對既成本 再達到唔同目的

We connect

港獨派 可否先放下成見
以最大公因數 去增加呢個政權既壓力
階段性達到成果 之後再討論逐步實現香港法、政、經既自主！

其中一個重要任務 係係獨立前獲得歐盟 英美 同WTO 等既貿易協定 假設中共否定一國兩制 經濟制裁香港 而香港仍然有本事食返老本 做出入口免關稅區

保住經濟脈搏 先至可以保住之後執政黨既穩定！